一人一個同另一半之間無癮嘅對話

我先

我：下面好痕呀！
男友：係咩⋯沖涼啦去

.......

😂👌👌👌

我：下面好鬆呀！
男友：係咩⋯有冇豬肉鬆

Miki: 你岩岩like左我？
Keith Leung: sorry 黑客

你係我既soul mate
你係我既龍躉

早晨

早晨

咁早起身

係呀

食左飯未

食左啦